幾時收爐

問左幾個朋友都年廿八

銀行假只有年30早收

冇收，外國做野+老細

收年廿八係咪即係返埋年廿七就唔洗返？